Данный Telegram-бот предназначен для тестирования знаний 1-классников, дабы выявить слабые и сильные стороны каждого отдельно взятого ученика.  
Результаты тестирования отправляются учителю для дальнейшей работы над ошибками и оптимизации учебного процесса.  
Функционал бота позволяет без проблем добавить любое количество вопросов на любые темы и проводить разнообразные викторины.  
В будущем бот будет применяться в дипломной работе студентки-магистрантки педагогического ВУЗа с целью разработки системы работы над ошибками.  

Сам бот: https://t.me/perviyklas_bot  
Любые вопросы по боту можно задать автору: https://t.me/martynov_egor